Bob叔都撐《乜代宗師》黃色經濟圈呀！！！

同我尋日個post講嘅一撚樣 冇人推

《乜代宗師》我一撚定睇！不服來辯

push

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

佢撐咁又點？就係真理？

已經掛左勾 就撐到底 唔好再講睇唔睇好

cc台糾察大台關於網絡使用守則：

如何才算正常討論黃子華？
1. 你不能提及黃子華說過釣魚台是中國的
2. 你不能提起黃子華近半年的態度
3. 你不能著意黃子華的立場
4. 你必須相信黃子華內心隱藏抗共訊息
5. 你不能評論黃子華過往嘅電影
6. 黃子華fans可以日日十幾個post救票房
反華者不準開post 否則會被視作洗版
7. 睇到呢度你仲想反黃子華？
對同路人咁苛刻？你係分化撚！

佢撐又點呀？

自己唔識分析撐唔撐架？

搞左七個幾月，又去返大台mode呀？

真係無咩腦先無獨立思考 人地點講就拎出黎做論點
唔通BOB叔撐 大J撐 鄺神撐就一定係黃呢面咩?
佢覺得佢有要入場睇既理由
反黃子華亦都有佢地既道理
好簡單啫 你撐咪入去支持本土電影囉
但成日將佢拉埋落黃色經濟圈到講就得啖笑啦

達哥唔係話黃定藍
係柒

重要咩
你要去咪去囉

咁叫大台？

係我講先
識唔識睇字

你咪唔撚好睇囉波台狗
擺明今日都冇出去

咪話緊你將黃子華放入黃色經濟圈係你一廂情願囉
醒目

黃色經濟圈唔重要？
訓咗幾耐

完全冇答過問題
佢撐關黃色經濟圈咩事？

主流就係咁覺得事實係黃圈實驗品

自己聽吓啲論點 黃子華唔黃唔通你黃？

咁你哋咪自己包場睇囉

唔出聲表態都係黃色經濟圈
啲黃店可以收埋晒啲野唔播榮光睇番tvb
一句我煮比香港人食就大撚晒

你老母條底褲最黃
黃子華最黃咪個姓 死傻閪

日日黃店排哂長龍囉，仲實驗d乜？
實驗成功又點失敗又點
唔想鼓勵更多世界仔出黎

反正都場場滿
你咪唔好睇

有冇人答到我唔表態黃邊撚到呀
曖昧中立撚都過到骨叫黃
以後所有人都唔撚洗表態啦即係

你日日排長龍又冇數睇
點話比人知你黃色經濟圈係掂
令更多人加入？

講夠到尾你咪如果如果?
比我出街見到間鋪唔知佢藍定黃
我都避開唔會入去食啦
家下引到咁大迴響佢都淨係拍條片
條片就話自己賣樓拍戲=黃色經濟圈? 咪撚玩啦
佢套戲有個個咩細細粒同楊詩敏(都係TVB藝人)
你又點睇阿?

依家都有唔少黃店執
證明d資源都未分配得平均

呢個時候仲唔會好醜咁踢人入會
我覺得盞反效果

有巴打講得啱

無出聲—->踢佢入會先
出左聲—->你返唔到轉頭架啦，sorry，自己搞掂

香港人唔洗上街啦

之前上過啦，表過態啦，心照架喇

你話點就點啦 記得唔好睇

bob講咗自己思考呀其實... 不過佢會睇咁解 其實仲有咩需要講

Bob叔撐唔撐有咩影響
區文傑唔撐又有咩影響
事實係黃子華係唔係黃/套戲係唔係黃係冇共識嘅一件事
嘈咗幾日都係冇共識嘅嘢好心就唔好挾黃色經濟圈之名講到一定要撐咁
唔支持嘅人都係唔支持黃色經濟圈？
講到乜代宗師係黃色經濟圈試金石，到時冇份支持嘅人都係冇盡到黃圈入面本份？
你覺得黃子華係黃可以睇，你想支持本地電影可以睇，你甚至可以單純想睇黃子華睇。點解要Guilt trip其他唔認同嘅人一齊睇？

笑左師兄又串到班子華撚收曬皮

大佬呀，你做實驗想知個結果都搵個好d實驗品啦
你話秋生 王喜嗰d開套野就話姐
屌你七個月無出過聲夾硬屈人地做黃，咪咁痴線啦大佬

你想話俾人知黃色經濟圈係點，咪課到杜汶澤王喜嗰d網台爆廠去proof囉

唔搵呢啲暗星佢有撚錢拍

全部咪你自己個人既想法囉 ON9
你家下只係將自己諗法就當一個論點拎出黎同人嗌
咁無人會嗌得嬴你架WO
咁人地廣告商落CCTVB廣告都比你班友上晒FB PAGE狙擊啦
人地唔落廣告有撚人買?

我份人好簡單，本土電影就係要撐！

只係一套普通港產片 吹撚到黃圈試金石
子華真係比班on9 fans累死

好煩 直接filtre走子華兩個字算

1. 冇影響
2. 冇咁講 鍾意咪撐 唔鍾意咪唔睇 不過我偏向撐咗先

公子唔撐 拉

其實睇有咩問題
我都唔明
道德標準唔好拉到咁高啦

今日得15萬人你有冇出嚟？

藍店都係本土

有啲宣傳不足冇人
但有啲又太多人

而家唔係講緊個人觀感撐唔撐 係講緊黃色經濟圈嘅標準同埋黃子華半年以嚟嘅曖昧態度
你自己個標題都話連乜都撐乜係黃色經濟圈
討論嘅話題係你自己定嘅 但你又淨係話你鍾意 其實你要打飛機可以自己睇 你唔使特登開post同人討論

搞清楚翻先
Bob叔撐既原因係因為佢覺得如果套戲仆直
紅媒就會用黎大做標題趁機踩黃色經濟圈
而唔係真係撐黃子華

非子華fans
但的確有好多人當佢試金石

撐唔落， 成半年潛水不聞不問， 算9數啦

根本黃子華啲戲就係垃圾
上一套棟篤神探不堪忍睹
你硬要將佢同黃圈掛鉤 我怕你失望

你呢種人就真係最垃圾
開口埋口就問人有冇出黎
開口埋口就問人成場運動付出左D咩
同當年民主黨個D口吻咪一撚樣 下下問人為民主做過D咩
一樣咁黑人憎

收皮啦屌你老母閪

邊個撐黃子華都好，同佢套戲係唔係黃色經濟圈都無關係。
當然，你地要推佢去死，我都唔阻你地

咁唔講個人想法可以講咩
洗唔洗角色扮演？

其實我覺得撐套戲係支持香港電影又或者係支持本土野
唔係太關黃色經濟圈事

逆向思維
當黃子華唔知係藍定黃
可以將依套戲變成黃色經濟圈既宣傳
黃子華出名票房毒藥
黃色經濟圈化腐朽為神奇
令到票房有驚喜
大巴大巴咁刮政府/投資者
香港本土無市場係假既
黃色經濟圈無用係假既
大家未會同意 但集思廣益 點樣做好黃色經濟圈marketing

邊個邊個都撐 好多人撐
但都證明唔到佢可以入黃圈

反正對家已經標籤咗係黃
佢已經死咗

Bob叔都撐咁又點？
你自己唔識獨立思考既咩

唔會盲撐

冇出嚟又咁多藉口做乜鳩
冇出咪認囉

正如bob 叔話齋
黃都有柒
樓豬正正係呢挺

冇點
你唔識睇字？

係呀 無出呀 咁點呀?
咁係咪撐你黃色呢面就得15萬人呀

Bob叔做戲扮黑警家暴嗰段笑死我

所以結論都係會睇

老實講，純粹討論黃子華 黃/偽黃 而去決定支唔支持套戲嘅人根本完全冇大局觀
同不割蓆道理一樣，黃色經濟圈已經成為衡量抗爭成敗嘅其中一個指標，
就算你唔認同佢係黃，對家都一定會將佢標籤做黃，
黃色經濟圈就係將大家綁喺同一條船度，
喺個經濟圈成型之前，你同我根本就冇得揀，都一定要撐，
起碼到個經濟圈真係成型之後你先再去分高質黃/普通黃/偽黃

你咪唔好睇囉

乜撚野大台
邊撚度大台呀

廢鳩你藍色？

點解龍門咁撚難食都要排隊食，就係因為要造勢比對家睇，
依個係成個抗爭嘅重要一步，做得好嘅到時嬴隨時就係嬴依步，
講你真係支持場抗爭嘅，獨立思考完都應該明白依點

一個人無撚腦真係好可憐
仲要以為自己講既野就係道理仲可憐

起個底就知條友傻鳩嚟

黃色經濟圈>黃子華黃唔黃
總之敵人反對就支持

仲要諗埋對家點諗仲一定標籤
咁使唔使考慮埋民意

之前有啲黃店做唔住執笠
黃色經濟圈咪崩潰囉
又有材料比對家大做文章

屌 龍門個老闆走入去poly幫啲細蚊仔煮嘢食
屎華哥仲喺深圳safety zone 慢慢諗橋搞gag 拍電影 屌你老母可以將屎華同龍門拉埋嚟講

推

要睇就睇
唔睇就唔睇
咪撚煩啦

起個底就知你咩料啦 五毛分化撚

咁你咪死入嚟啦戇鳩仔
屌你老母衝出嚟7

日日喺度笑條阻膠
但事實就係冇民意就收皮
對家日日屌黃圈
有1/10機會黃都撐

我入來係要屌鳩你老母臭閪

係
你日日係連登講場運動就最正義 講既就道理
開口埋口問人有冇出黎?
咁我咪問返你當日200萬人出黎 今日得15萬人?
係咪個185萬都係變左藍屍呀柒頭
原來無出一場就係藍屍五毛分化撚
黃子華成個運動無出過聲 賣樓拍一套戲就=黃色經濟圈
用下你個豬腦再同我講野啦醒目仔
咁我一定做住藍屍等到你嬴個下先轉做黃啦

總之要睇既就睇 唔睇既就唔睇 有咩好嘈

依你所見 捧個票房陳梓維出嚟對場運動好有用呀

我係話你唔出就藍？
睇吓自己之前出啲垃圾post啦

而家係講緊黃子華呢條潛水魔人班fans想騎劫黃色經濟圈 條冚家鏟又整色整水作首歌be water 作曖昧表態 你冇睇標題係黃色經濟圈討論？

俾個下台階班口水佬死忠啦

係你地自己話關黃色經濟圈姐
唔好拉政治落套戲到啦好心
為左谷票房仲要黃子華拍親個堆多數垃圾戲

如果俾藍絲話弱智既陳梓維 都可以係黃絲既鞭策下做到政績
你話會唔會有用

出過咩POST咪自己拉落去睇囉
不過用你邏輯我一定係藍啦
無出一次半次就問人係咪藍色
傻仔 連登個起底唔係比你當革命CV呀醒目仔

其實你有合理理由去說服自己你可以去睇
只係樓主你比人感覺好跟風同盲撐

香港人撐完都唔發聲咪永不錄用
有咩弊處 又唔係合拍片
又可以證明黃圈可行性
除非有一個更好嘅實驗品
咪唔睇佢套戲

樓主不能面對

對家文匯太公就準備睇住黎食
個啲奶共電影人都睇緊
仲有空間討論佢偽唔偽黃 人血饅頭 抗爭贖罪券呢啲野咩

無人反對你睇黃子華
係你班垃圾夾硬屈佢係黃色電影圈
搬龍門搬得好肉酸啊屌你老母
自己想睇咪自己想睇囉
乜撚嘢黃色電影呀

係有啲1999
不過唔係佢fans冇話撐佢
我撐嘅係黃色經濟圈
我只係覺得佢套戲暫時係黃圈嘅最佳實驗品
而且已經比對家標籤咗係黃
票房直接可以反映黃圈可行性
令更多猶豫不決嘅人加入
黃圈係大春袋 一定要大搞

叫你咪拉去黃色經濟圈到
睇同唔睇永遠都係個人選擇
做咩要特登講係黃色經濟圈 一定要睇咁
樓主就係呢啲人

今日仲可以講 “要睇既就睇 唔睇既就唔睇 有咩好嘈”咩？
支持嗰啲都講到套戲係黃色經濟圈嘅試金石，即使套戲到頭來唔係黃，如果冇票房都會比藍屍，特別係藍營媒體攻擊黃色經濟圈，或者令人對黃圈失去信心。
一開始喺冇共識之下一意孤行推套戲去到呢個高度，然後宜家就話如果唔成功黃圈會淪為笑柄。搞到咁大先話你鐘意咪唔好睇，嗰一份高傲究竟係從何以來？
支持者唔覺得自己係大台，但係做出嚟就係假若乜代宗師票房不濟，反對者唔支持嘅話需要付上責任。

作為被捕師有咩咁不能面對我頂天立地呀屌你老母
冇人當手足condom
但工會、黃圈就係要大搞

仆街 啲圖越嚟越精彩

係我拉咩早幾日一早有人講咗
對家都有人講過

革命CV又出現了
真可憐

港共日日都炮轟黃色經濟圈㗎啦
黃圈有冇效果仲需要證明？

人地點名口水佬套戲就要包底票房
唔係黃色經濟圈就失敗呀？
咁遊行人數係咪次次都要上升
少咗就民意逆轉？
跑數啊依家

五毛真係好賺

可以更有效 搞得好可以全球化

返校我就專登睇咗三次 呢套我一撚定唔會睇
呢套藍屍華嘅戲一蚊我都唔會畀佢

你呢個po冇份拉咩？
咁你又係標題打佢套戲關黃色經濟圈事

見到樓豬好想有人讚佢既post就想笑

當佢係踏腳石宣傳黃圈 利多於弊

就係有關係
攞佢套戲宣傳黃圈有咩問題

笑啦

深圳電影呢咁？

Er..............................................

唔識答就鬧人波台狗 渣㗎

你大陸落嚟？
咁transformer喺大陸拍係咪大陸電影呀

咁佢套戲唔關黃色經濟圈事
點會有關呢

想我答咩有險可守問識唔識寫個醜先又要答？

transformer用深圳crew？

點解唔可以係等佢真係發左聲先大撐等撐呢？

要證明黃圈可行性係咪只有盲撐黃子華呢個option呢？

是但啦
Bob靠炒樓發達班人都勢咁奶架啦
民智低嘅地方就係咁On9
Bob講 嘩 Bob都咁講
我實支持

黃子華D戲
你叫佢俾個PAYME 戶口我掉45蚊早場價 俾佢就OK
晒我2個鐘 計埋來回時間3個鐘入場睇一睇真係sorry ...

認真咁答你 bob叔佢就話子華套戲係相對上最黃 所以我地黃色經濟圈應該撐佢

但係我認為要入到黃色經濟圈係有一定門檻 至少子華要真係公開出過聲或者幫過手足先得 但係佢無 你夾硬造到佢係黃色經濟圈嘅一分子只會令人覺得黃色經濟圈嘅門檻好低

理性討論

你不能提及黃子華近半年的態度。

cc台啲人好惡㗎

佢支持又點

cctai 班細路想聽黃子華鳩噏
咪網開一面將黃子華收入黃圈囉
死都要肛

細細粒同楊詩敏都係CCTVB藝人
點黃色經濟圈阿? 點同路人阿?

高志森拍套本土電影你又會睇咁話喇喎

伍乞丐vs bob叔

睇黃子華根本唔關黃圈事
而係關乎支持本土製作
只要支持本地文化業
做大個市場
仲撚有人奶共咩

係呀，其實bob叔都講得好清楚兩邊嘅立場，只係佢唔介意行多步局佢入黃圈
反而樓主打呢啲標題係咪想拉bob叔落水引戰

... 屌你 伍公仔明明深黃
七年前已經搞黃色經濟圈眾籌
咪分化同路人啦😡

Agger
我本身唔鐘意黃子華,更加覺得佢d戲好垃圾
但我都會拉隊入場睇多過一次
唔係因為我撐佢/認為佢係黃定藍
而係要show黃色經濟圈實力

如果呢套野收到彭彭聲一定會有連帶效果
對家最驚嘅黃色經濟圈會壯大

《乜代宗師》最多係中立戲
代表唔到黃色經濟圈
唔需要特別罷睇 亦唔需要特別懲罰

同意
套戲本質上咪就係好似大快活咁
乜信息乜表態都冇

唔係黃都入到黃圈，咁搞個黃圈出嚟把撚？
cctai班細路仔同鼓吹香港人唔表態冇分別，唔怪得越嚟越少人行出嚟，中立撚食兩家茶禮都係黃，洗撚行出嚟表態咩，返深圳飲閪茶食海底撈好過啦

exact7ly
盲撐撚慣性騎劫偶像諗法

黃子華係咁
到bob叔又係咁

根本唔關睇唔睇同道德標準事
係點解要逼人地睇 仲要話睇呢套戲係支持黃色經濟圈

疤囝咁搶口 人地細蚊仔唔識駁

咪撚班啲五毛分代撚啦 成班娛樂圈打手呢排冇生意 轉行做五毛

人唔笑 你都吠

咁你全職抗爭收費幾多阿?

唔覺得去到呢一步 區區一個6月以黎從未表態嘅藝人拍嘅戲可以對黃圈有幾大宣傳價值
而且我係抵唔過一個咁樣嘅人過嚟黃圈抽水
想我或者其他罷睇既手足睇？得
首映嗰陣喺各大戲院拍片叫返十次光復香港囉
呢個已經係最低要求黎

師兄睇路
又俾剩係識睇KOL做人既小朋友FANS狗咬

一時就主流 一時就個人
彈出彈入

連bob叔都開始搞埋呢啲帶風向野
個channel 都無煮過野咁滯
分享下自己諗法無咩問題
公開叫人入場睇華狗套野？
真係得啖笑

連登有班弱智仔真係好難睇

我尊重bob叔

不過咁大個人自己消化下先啦，唔通bob叔叫佢食屎又走去食咩

我使撚好似你咁乞米咩

用腦咁辛苦點啱香港班人形豬 跟人講，自己鐘意就大曬，郁啲就扣人帽子去護主咪最易

你收美國佬幾千蚊抗爭添啦

反正你都係9UP 唔洗證據就指撚住人話五毛

子華以前d棟篤笑都明顯表晒態，依加仲屌緊嘅1係00後 1係就冇咩文化嘅狗如果00後嘅建議YouTube下。題下話大家都要獨立思考下，唔係好人云亦云！！！再分化大家準備移民或者入集中營

逼人公開表態，自己就係網上大聲鳩噏
呢啲咪零成本囉

表黃嘅人全部都要成本
咁全部變中立撚算
依你所見黃色經濟圈收得皮

表唔表態係自由
不過逼人表態，自己就縮埋，好可恥

屎華喺facebook度自己掘個龜頭出嚟表態先 你查下先後次序 唔好衝出嚟柒 你咁柒你老母都幫你兜唔到㗎

佢叫人睇戲咋喎
表咩態

你指撚住樓主?
樓主幫黃子華表態做黃色經濟圈WO

同意

民主 就係唔同意見 而又互相尊重